【突發】賓州公開聽證會直播中！！！

trump trump online

川普突入

CNN話個hearing cancel咗

下咁撚ON9!?!?
有無source

［美國大選］賓州法官阻止該州certify總統大選及其他選舉嘅選票

有電話入

侵侵突入

好撚正

美國憲法永垂不朽

歷史上最重要的議會公開聽證會

而家變咗早敗登

大家入嚟睇賓洲

係NBC
cnn fox nbc abc全部都冇報.

當撈侵快將似轟炸襲來

發現賓夕法尼亞州的神秘選票激增，拜登獲得60萬張選票，@realDonaldTrump僅獲得3,200張選票

會唔會吹太大啊阿登

好似係軍方情報人員假扮監票員的一手堅料來的

【全場嘩然】拜登60分鐘內攞 600400票 川普只得 3200票

大家支持下真媒體RSBN

啱啱醒一醒睇po，前面無跟到聽證會
嗰啲票係邊度嚟有無講

左媒：無證據顯示有舞弊

同你一樣 睇4chan我望到先講

話8月阿侵已經做野 埋哂針監視緊

話2018年cruz對beto佢地已經知唔對路 所以做哂準備

仲有One America Network

OANN俾youtube 黃標完再block鳩左一星期唔俾upload片

要更正係90分鐘 600400票

我侵

朱利安尼: 我地有一個DEM既wistleblower

wistleblower係咩黎?

英文差
whistleblower先岩
吹哨者
朱利安尼話條友有直接參與舞弊
而家出黎爆料 可能做污點證人

LM strong post

咁大鑊

花生價格直線上升

侵侵唔通可以拎返賓州？

SOURCE:

3:12:00 - 3:12:46

at least one of them are democrats

Trump

全場室內都冇咩人戴口罩~真係爽

GOP observer Justin Kweder: Hundreds of thousands of Philadelphia mail-in ballots were processed with ZERO civilian oversight
共和黨觀察員賈斯汀·克韋德（Justin Kweder）：在零平民監督下處理了數十萬份費城郵寄選票, 觀察員不能夠挑戰這些郵寄選票的處理方法

美國會唔會有保留以前參數
即係都有同一時段大升
但係無可能咁誇張

好過呢條偽君子民主黨串鳩trump班人唔戴口罩
但自己一無鏡頭影住即刻除罩

加洲就有可能，但係一個搖擺賓洲+事前大量對老人joe不利消息下（頁岩）根本係冇可能

簡單手勢都咁型

風起了

阿侵一定要清算班共媒

信心十足

原來吹左咁耐既有料係真係有料
牙登準備著草都得了

我知道佢係刻意做比我睇

左媒: 好多證人現身說法
不過仲係機乎無證據顯示有舞弊出現

愛登力係邊

聽唔到 求文字直播
感謝

審慎樂觀，大家保持距離，唔好咁快起機住

We the People

8萬3美金就可以打贏一場仗

Don’t give me hope
推左先

連燈仔又打飛機侵侵咩都冇講

未返工

關你蛋治
連燈仔前連燈仔後
又要嬲又要睇連燈

中國造習神：屁都唔放
連燈仔造侵神：你班友咪打飛機啦

支持

咁多人唔帶口罩 距離仲要咁近點解d美國人咁勇

開完咁多最後咪又輸。。點夠deep state打

Dont give me hope

呢度呀 侵侵

著草都冇用，美軍可以隨時捉佢返嚟

推

我燈必勝

燈燈

係到
登登一定贏

好正

贏到先講啦

仲send黎條出黎 你係咪岸鳩

Imaten PA Wankai：
1）報告90分鐘最高峰，570,000多票，Trump 3,200票，178：1
2）發布180萬票，拒絕250萬票。
3）47個單獨選擇的USB讀卡設備可能無法處理。
Hayagami PA律師命令凍認證証投票，反擊第一個天堂旗開胜。

up 乜鳩

on9到

拜燈吹到咁撚大

條友個個post係咁貼呢條fake news

明明琴日先浸澄清左唔係呢回事

仲放出黎根本係自爆自己一係玩膠 一係網絡打手專放假消息帶風向

乜撚野第一個天堂旗開勝
屌你老母

白等做總統

google translate到咁你就貼返個source出黎啦

今天PA聽證會：
1）報告顯示90分鐘內幾個突起尖峰，期間拜登570,000多票，川普 3,200票，178:1，觀眾笑場。
2）發出1.8 百萬郵寄選票，卻計票2.5百萬張。
3）47個大選USB讀卡器無處可尋。
早上PA法官命令凍結認證選票，反攻第一天旗開得勝。

屌
copy and paste唔知出左咩問題

唔明啊，著褲城的弱？

啲中文仍然係

你UP乜野

應該都係輸

著褲城的弱

愛侵力輸到傻左

summary

自信嘅表現

容雞隆重登場

咁係咪即係停左賓州州長個certification

侵侵永垂不朽!!!

點輸法
失智老人夠270票未
唔好同我講傳媒call左佢贏就係贏

全部送晒佢地入去關搭那麼

呢個係另一個消息
停左啦
因為要聽27號個聽證會

美國人你地聽住 呢個結果係無地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想中共嗰種專制暴政突然降臨到美國人身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

美國人係揀侵而唔係揀敗登

寫英文先啦

係連登叫美蟈人聽住，child登仔

A Pennsylvania judge on Nov. 25 ordered state officials to not certify the results of the 2020 election until her court holds a hearing on an election contest on Nov. 27.

呢度寫27號先搞？
嗰個係另一模式？

我開po呢個公開聆訊係州議會搞
你條link呢個唔知係咪法院搞
但無講明係公開聆訊, 佢就咁話聆訊

吓？邊度唔明？

因住人地貼d左膠新聞黎轟炸你呀

劣譯：
You American listen, you choose road you PK, wish CCP rape American, you hihi, me 369 you, stone you, finger you

講個事實你聽！
美國人係睇唔明你段嘢

2）發出1.8 百萬郵寄選票，卻計票2.5百萬張。
呢個好似係假?

Y’all Americans listen! This is the path you have chosen and let’s say I hope you’re ready to bare the up coming aftermath. At this point, I just want CCP to lash their tyranny on y’all, having you guys panic and scream. I might can’t help but laugh hysterically and point at how dumb y’all have been lmao

如果真係有呢一日,當然會覺得美國左膠抵死,但就等如中共已經統治全世界,冇得再翻身